點解Twitter咁多鹹濕野同AV睇，都吸引唔到香港人去用？

美國日本都多人用
咩都有得睇
又唔似FACEBOOK咁多垃圾廣告

啲AV LOAD得又快又有名

鹹濕仔LINK

😃😃😃😃😃

咁Tumblr 算係咩

兩個都有用

咁邪惡 一定要block左佢

可以同時睇時事新聞
國際人物又會用
另一方面又同時睇到AV

鍾意twitter 多過tumblr

係咪我唔識用 我覺得睇圖有d唔方便 特別舊圖

唔會為打J開Acc

垃圾,自從個咩onlyfans出左後少左好多野睇

香港人唔咸濕

垃圾介面

睇pornhub好過啦

就係無香港人先好

段段都兩三分鐘樓下
樓主夠用？

所有social media都係垃圾

得短片 仲要有碼
仲要問點解

tumblr依家渣ga...勁多廣告…

又冇名又冇code

咁多咸濕野點出街用？

唔通用嚟睇咸嘢要四圍講咩

好多廢老用YouTube睇人奶片架

打飛機求射姐
你打咁耐賓周都損

d tag 廢哂

邊度睇韓國甜野方便

不嬲都有用twitter 不過唔係睇鹹濕嘢咁解啫
睇鹹嘢都係就咁上鹹網算喇

lm

Twitter真係正野

起碼啲新聞勁快update

屌你facebook仲俾啲幾日前既新聞我

有咩好hashtag 推介？

聽人講tumblr 有cp睇

Reddit

仲有reddit呢

Facebook賣點唔係呢樣丫嘛

連登十居其九都無圖，得基佬肥婆先有人post你都開

tumblr我用嚟搵gif圖

不嬲twitter好過fb
私隱問題都少過fb好多(好似係)
而且fb仲有好多政治問題 (奶共，俄etc)

Lm

求更多tag share

咩嚟

一般睇明星野 突發新聞先用Twitter

點解唔用reddit

日本仔睇av都要靠線上皇家賭場

唔洗理,要課金既野

係咪好多人過檔？ 我見要subscribe俾錢

Tumblr

韓國對av認知以為係一定有殘體字喺AV（左下角個d網址）
笑撚死人

不嬲用tumblr打J

打電話/ send email 去大公司唔覆
先會用Twitter 去屌柒佢
Email就唔覆 Twitter 就幾分鐘就覆

介面好柒

發夢夢見有人喺omegle播cp

有碼

冇fd用咪唔用

你都識話係鹹濕野同AV
會開個account睇，但唔會add 朋友

通常用Twitter都係高等民族

兩分鐘咁撚少？

最重要係 唔會逼你用真名

屌 咁我不如直接睇AV啦

LM

Del廣告del到唔想用

以前真係tag到大把咸野

有用twitter 但9up一句都有人like好古怪 明明唔識

改到個介面咁先問點解香港人唔用

識搵一定係搵#裏垢女子
啲女好Q 淫

因為冇朋友用，社交工具發揮唔到作用

請問哪裡有管理員

D porn star 直頭post自己d作品既link 同埋自己d露點相添

係
twitter根本就唔係睇av用
係要來睇啲女自拍

Tumblr 先係王道

用嚟follow足球消息

大撚把

香港堆偽人個個開支那微博鬼有人睇twitter咩

身邊好多人有，但係無話過要add大家做fd，心照

Tumblr好慢

Twitter睇正經野先正.

支那同香港人都少, 正到到核爆wor.

完成search唔到野
followk左既page更新會睇唔到
垃圾中既垃圾

用咗好多年

#裏垢

多謝分享

twitter睇素人都正啦

勁垃圾無再用tumblr

正評反映事實 巴打們內心都熱愛呢味嘢

要返工 不了

邪惡軸心

一定要block晒

留名

就普通用而言，twitter設計上都好過facebook (順住排、唔會幫你定時reload、限制資訊量)
同埋twitter就唔係拎嚟睇av嘅，而係用嚟follow av

如果真係單純睇j圖j片(短片)，咁真係用tumblr好過
不過普遍嚟講質素都幾參差，主要睇你follow咗啲乜啦

有用開,follow d女聲優同畫師,間唔中睇下av同j圖

#エロ垢
#病み垢

講follow av/日本歐美明星我諗都大把人用，只係用咗唔同你講
社交就算撚數啦，反正我諗有用嘅人都唔想人知道自己follow咗乜嘢av
變咗另一個fb真人平台仲衰

其實不嬲都覺得網絡同現實要有劃分
因為呢點日本人都偏向鍾意用twitter, 冇咁多個人資訊
香港人鍾意showoff/埋堆嘅性格就唔太啱用twitter

你單純講佢煩我冇意見
但你認為facebook唔煩得過佢就
明明最撚柒亂就係facebook

WeChat 夠睇到AV啦。咁我又吸引到我？香港人用ig fb tg就夠啦。

用過下微博就會發覺twitter其實設計得簡潔好多

關乜事，香港人day1就唔用twitter啦
最早期明星已經係用抄twitter嘅weibo

人地主流用英文
呢代香港人識閪英文咩

屌你!唔記得block9twitter
(LM)

咪臭係
用得Twitter/Tumblr仲諗住同身邊嘅fd一齊用係咩邏輯

香港人本身就性冷感嘅(同外國比)
最多咪做吓CD ROM,有幾多會Show off

Follow得呢d點會比人知

不嬲都有用
香港人唔用應該都係唔習慣個介面同功能少過fb

load一兩段片無兩格電

睇左10分鐘無左10幾%

唔明Twitter d人點解可以日日出幾十個post
仲誇過facebook

而家都要靠你自己check Timeline有冇熄 Show best tweets first，不過否則好似都係show得好過Facebook

pornhub 有獨立一個app

睇鹹野 reddit>>>>>>>>twitter

體育+外國歌手加band+戲+飛機trip report
有時得閒同人講兩句

twitter 係follow 下D AV 女優睇下佢地平時生活既一面

成日用

x2

同埋開始有啲fake notifications

好容易比仔女㩒咗入去喎，都係唔用好啲。

如果唔覺意入咗去睇，會唔會有事

哇屌你老味 呢個究竟係發生咩事
有冇人可以解釋吓

打哂格
應該係假鳩道具嚟

留名待block

咁twitter又正經過tumblr嘅
tumblr我諗鬼佬世界都係鹹嘢嚟
但twitter就可以正經用都冇問題

因為真係for你減短一兩句咁用(由其最初出嗰陣)

我見佢個春袋勁撚大

老實講傻閪先用呢d社交app

搏比人起底

不過twitter會比fb 好少少

fb而家跟本變左 on9粉專 賣廣告既垃圾網

連登算唔算傻閪社交app

你上連登會貼哂自己d個人資料 照片 打卡位置？

twitter都算少好多個人要素
起碼我唔見要好似填form咁填，啲咩學歷公司都寫晒落去
不過其實睇你點用啫，跟足晒嚟用真係幫你唔到

follow開啲素人自拍好撚正

Name?

Twitter都係睇名人／時事新聞，多數睇完Share去第二度討論
鹹濕野睇AV網咪算

擺明假啦,春袋用黎裝住大量假精

講 SNS / social media.....

點解reddit唔係SNS

加埋咁多段咪夠

1蚊